有冇巴絲好似我咁，用體脂磅減肥？

有冇巴絲好似我咁，用體脂磅減肥？

自己返左幾年工，愈做愈肥，
今年終於下定決心做運動戒酒控制飲食減肥
想飲野就飲alcohol free

78kg減到72kg

求同路人

每日帶住個磅跑步？

爬過下文，家用體脂磅完全唔準，gym room果d上下誤差都大，要去到醫療級果d先準最後就放棄左

洗乜磅 參考下就好..
減到照鏡自然睇到

我之前減係剩睇體重，冇check住體脂

呢層真
體脂用電阻量測
幾百蚊既磅
邊有咁易測到1M-5M resistance

咩叫用體脂磅減肥？

咁平時可以點check住自己？
有數字睇點都實際啲

用手捏下肚腩有幾厚就知🤏🏻

乜嘢叫用體脂磅減肥，唔食飯淨係食體脂磅？